---
title: Woensdag 18 april 2018
date: 2018-04-18
---
Vandaag heb ik ervoor gezorgd dat alle aanpassingen aan het PvA waren gedaaan. Ik heb dit namelijk zelf op maandag en dinsdag gedaan. Ik heb alle feedback erin verwerkt die ik van Robin en Elske had gekregen. Daarna ben ik naar Robin gegaan en heb ik gevraagd of hij nogmaals het PvA wilde bekijken. Hij heeft het werk gevalideerd. Het werk was van voldoende kwaliteit om op te nemen in het leerdossier. Het PvA was compleet, bevatte de juiste elementen en het was goed toegespitst op het probleem dat wij wilden gaan aanpakken. Daarna ben ik zelf aan de slag gegaan met verschillende deliverables. In de middag ben ik naar de workshop gebruikerstesten geweest. Dit vond ik een hele interessante workshop. Het ging echt in op verschillende manieren van testen. Ik vond het handig om te gebruiken op vrijdag 20 april tijdens onze test. 